督察譚健燊作供屢避答是否片中人 遇官質疑立即確認身份 惹旁聽人士訕笑

作供督察譚健燊（後方戴眼鏡者）:

示威者前年10月31日在多區集會，有文員疑遭警員追捕期間拳打警員，及後有網媒女記者嘗試舉手分隔二人，結果文員與記者分別被控襲警及阻差辦公罪，案件今續審，一度供稱女記者「令我追截慢咗一秒鐘嘅反應時間」的涉案督察繼續作供。庭上播放當晚現場情況片段，督察多次以影像模糊「睇唔到」為由，迴避作答當時是否身處片中。裁判官張天雁忍不住稱：「唔好不停話睇唔到，咁樣冇意思㗎。」督察最終表示：「法官閣下，我相信呢個係我本人。」

庭上再度播放當晚多部警車趕到現場的片段，辯方問到閉路電視片段中有人從警車車頭位置下車，那人是否督察譚健燊本人；譚卻多次以影像模糊「睇唔到」為由作回應。

譚的回答引來裁判官張天雁出言謂：「幫辦，你咁樣幫唔到法庭㗎。」張官續指：「你可以話可能係我，唔好不停話睇唔到，咁樣冇意思㗎。」張官又謂：「辯方大律師咁問你，係合理㗎……你唔使勞氣，講證據就得㗎喇。」譚隨即謂：「法官閣下，我相信呢個係我本人。」

此時公眾席傳來笑聲，張官即問：「邊個笑呀？」一名中年男子站立直言「係我笑」，並自行離座準備離開。張官見狀謂：「你認錯道歉就得㗎喇。」該男子謂：「我道歉，但我冇錯，因為笑係人嘅自然反應，係忍唔住嘅。」張官再說：「咁你出去啦，你嘅忍耐能力咁低。」惟男子邊行邊自辯說：「我出去，但我一啲都唔低。」

個中年男子有擔戴

旁聽師典範

忍笑師召喚

此時公眾席傳來笑聲，張官即問：「邊個笑呀？」一名中年男子站立直言「係我笑」，並自行離座準備離開。張官見狀謂：「你認錯道歉就得㗎喇。」該男子謂：「我道歉，但我冇錯，因為笑係人嘅自然反應，係忍唔住嘅。」張官再說：「咁你出去啦，你嘅忍耐能力咁低。」惟男子邊行邊自辯說：「我出去，但我一啲都唔低。」

好撚型

有文員疑遭警員追捕期間拳打警員，及後有網媒女記者嘗試舉手分隔二人
班阻膠真係

譚的回答引來裁判官張天雁出言謂：「幫辦，你咁樣幫唔到法庭㗎。」張官續指：「你可以話可能係我，唔好不停話睇唔到，咁樣冇意思㗎。」張官又謂：「辯方大律師咁問你，係合理㗎……你唔使勞氣，講證據就得㗎喇。」譚隨即謂：「法官閣下，我相信呢個係我本人。」

此時公眾席傳來笑聲，張官即問：「邊個笑呀？」一名中年男子站立直言「係我笑」，並自行離座準備離開。張官見狀謂：「你認錯道歉就得㗎喇。」該男子謂：「我道歉，但我冇錯，因為笑係人嘅自然反應，係忍唔住嘅。」張官再說：「咁你出去啦，你嘅忍耐能力咁低。」惟男子邊行邊自辯說：「我出去，但我一啲都唔低。」

個官屌個中年男子，但實際屌柒隻狗

加多句：法官我笑得出唔怕認，好過有啲生物敢做唔敢認

該男子謂：「我道歉，但我冇錯，因為笑係人嘅自然反應，係忍唔住嘅。」張官再說：「咁你出去啦，你嘅忍耐能力咁低。」惟男子邊行邊自辯說：「我出去，但我一啲都唔低。」

周星馳劇情

睇字都笑左

法官兜個大圈話自己好忍得笑

笑到肚痛。諗緊邊個做呢位中年男子角色最好

呢段對話
可以拍得住當年

X哥 vs 大賊

呢啲嘢係咪好似法庭書記都一樣要逐字記錄

個旁聽

竟然挑戰紅官

法庭好似會有錄音
In case有人投訴/上訴就要聽番審訊內容
所以你見裁判官都唔會亂咁講野
頂多都係暗串下人

一名中年男子站立直言「係我笑」，並自行離座準備離開。張官見狀謂：「你認錯道歉就得㗎喇。」該男子謂：「我道歉，但我冇錯，因為笑係人嘅自然反應，係忍唔住嘅。」張官再說：「咁你出去啦，你嘅忍耐能力咁低。」惟男子邊行邊自辯說：「我出去，但我一啲都唔低。」

眼帶做唔到嘅野

黑警狗都不如! 黑警係一篤屎，係垃圾!!!

張官都紅官

可以同早幾日位外賣員並列同I can face all hker作對比

全九龍城最正常就係張官紅乜鳩

中年旁聽師

中年男子

我道歉，但我冇錯，因為笑係人嘅自然反應，係忍唔住嘅。
中年男子好撚正

你用用腦諗真d啦,你以為左膠咋
個文員俾狗追捕,同隻狗打到拳頭交,即係已經埋身,佢再走唔甩就俾狗咬
個記者扮勸交隔一隔有機會幫到個文員架

解讀師

撚狗官

好搞笑諗起都
中年男子 so q

其實好多狗官都係扮公正,之後一樣係鳩判,之前有隻狗官屌曱甴話乜資料都無就告,但最後又後畀佢延期

其實笑一聲又點會影響到審訉

正皮係俾中年男子的

Matt Leung

點撚樣呀戇鳩仔? 又想話我係5毛? 知唔知咩叫5毛呀?

達叔

谷德眧好D

睇文字都忍唔到笑

睇字都笑左出聲

其實有時啲官自己都忍唔住笑啦，又唔見佢地自己責備自己，死仆街